mr bean條女撩/同佢扑野會點？

比多次機會連登仔

首先應該會用槍射爆個燈膽黎熄燈

跌個condom落街 之後出街執 就再見唔番條女了

一路追一路追 最後要坐順風車返去

扑之前幫佢個公仔帶眼罩 /哄佢訓

個公仔好得意

應該仲要耳塞

拎住部機，錄住條女個閪再放大縮細

Feel到條女濕左會想抹乾淨佢

幫條女碎碟個陣會唔會跌左隻錶入去

NTR
party嗰個scene

咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯

會成個頭塞左入去

講起都心酸